被選舉主任取消參選資格 提選舉呈請法援被拒 民族黨陳浩天擬致函特朗普

提選舉呈請法援被拒 陳浩天擬致函特朗普

邊位？

叫特朗普科水比佢打？

檢討香港政策法

攬撚著班仆街既得利益有錢佬

Lm

攬炒我地冇野輸 班有錢佬同土共就

學左諸夏自由同盟個套

USA

侵侵咪令我失望呀

點解唔寄信比普京呀？

好好笑

United States Congress set to introduce Hong Kong human rights act ‘in coming days’

《香港人權和民主法案》草案內容包括重申1992年的《美國-香港政策法》原則精神，支持香港民主和人權並保有充足自治；對打壓香港人權與自由的人士，給予總統禁止他們入境、凍結其美國境內資產的權力； 如居住在香港的簽證申請人曾因非暴力抗議政府而被拘捕或扣押，美國大使館不得以此為由拒絕發放簽證。